緊急！定死線呀！休息唔等於唔做野！唔係就比會輸比林鄭同中共！

我地係時候轉陣，唔係下下都要硬碰
死線後再行動升級都未遲？

黨鐵戰線
1 歐陽伯權 劉天成呢兩個撚樣要立即下台
2 停止提供黨鐵站及黨鐵列車為黑警後勤服務 如運兵、休息站
3 公開831 cctv
4 承諾不再關閉鐵路站

林鄭中共戰線
1 立即停止反蒙面法
2 柒婆連同政府所有司局長立即下台
3 重組警隊
4 重啟政改
5 獨立調查